屌你 圍魏去撚左邊

等左成個鍾

多謝你提一提 我先記得今日未開冼志